nema smisla pretraživat kad nemaju sortirano ništa
inače je

  tip kupovine (prodaja, najam)
    tip nekretnine (kuća, stan, zemlj, posl prostor)
      lokacija (Zagreb)


  Prodaja
    Kuća
    Stan
    Zemljište
    Poslovni prostor

  Najam
    Kuća
    Stan
    Poslovni prostor







  Prodaja
    Kuća
      Zagreb
      Bjelovar
      Samobor
    Stan
      Zagreb
    Zemljište
      Samobor
      Knin
    Poslovni prostor
      Zagreb
      
  Najam
    Zagreb
    Rijeka
